當成龍中出她 精液是微藍

當晚淫笑燦爛 沒套照開餐

遇上一刻 我已報讀恒大

未報Kong U 就突然被收了

推到出全首加有人唱

淫著叫 狂射了 最後原來沒有吞藥

當年69幾翻 推車入後欄

含爆肉腸CD之間吞精已沒時間

插進一刻 你抱住我腰間 特快加速 用盡全力抽插
其實你 明白我 每晚從來是要三萬

行過月滿再缺之間 中出了五十晚

月滿改月事

洗唔洗戴返頭盔先

Strong post leave name

留名

行過石澳有個賓妹 中出了十餘次

當晚淫笑燦爛 沒套照開餐
遇上一刻 我已是全濕晒

高汁po LM

而我沒有插進閪窿 賓周充滿一堆屎

咩歌

弱

還有力量性愛今晚 都想屌多兩三round

你在我陰間
吳若

淫笑亂叫插下之間 故意開發後眼
今晚這夜放的屎 明晚再爛

你on9?
富士山下啊

你邊間教會？

微藍定微黃搞笑啲

有聲

微黃合理啲
微藍押韻

好在兩個都唔會變聖詩

真係有人改

好波 g持

郭富城既弱？

LM

明年今日？

殘廁共你廁格貪玩 想扑野沒時間

個首煩膠主題曲

strong post

那年花關正煩膠 主題曲

好多教友

那年鮑開穴正圓

屌

馬清

馬神作詞都有一手

有位ching既user name黎

推到煩膠歌變名曲

究竟係咩歌

當成龍中出她 精液是微藍
當晚淫笑燦爛 沒套照開餐
插進一刻 你抱住我腰間
特快加速 用盡全力抽插
其實你 明白我 每夜從來是要三萬

當時無可飛返 依舊是紅顏
風雪樓閣破爛 淡樸這青衫
地暗天昏 我會習慣孤單
別說追憶 漸被時日沖淡
如沒你 才驟覺 快樂從未與我相關

行過月滿再缺之間 中出了五十晚
還有力量性愛今晚 都想屌多兩三round
淫笑亂叫喪插之間 故意開發後眼
今晚這夜放的屎 明晚再爛

今年盛開花瓣 天又是微藍
今晚愁緒泛濫 又覺冷風翻
物轉星飛 你也在我心間
別說追憶 漸被時日沖淡
筵席散 雲霧散 快樂從未與我相關

行過月滿再缺之間 悲傷已沒時間
還有力量志氣不減 都想修補我江山
行過月缺再滿之間 笑意總有淚眼
今生這未報的癡 來生再貪

行過月滿再缺之間 悲傷已沒時間
還有力量志氣不減 都想修補我江山
行過月缺再滿之間 笑意總有淚眼
即使感動了蒼天 時光未返

咩歌 ？

Strong post lm

對上一個改歌po是什麼時候的事

為慶祝套劇播完 即刻作歌

你在我陰間 - 那年鮑開穴正圓主題曲

當成龍中出她 精液是微藍
當晚淫笑燦爛 沒套照開餐
插進一刻 你抱住我腰間
特快加速 用盡全力抽插
其實你 明白我 每夜從來是要三萬

當時無可飛返 依舊是紅顏
風雪樓閣破爛 淡樸這青衫
地暗天昏 我會習慣孤單
別說追憶 漸被時日沖淡
如沒你 才驟覺 快樂從未與我相關

游過巨乳再吻陰瓣 中出了五十晚
還有力量性愛今晚 都想屌多兩三round
淫笑亂叫喪插之間 故意開發後眼
今晚這夜放的屎 明晚再爛

今年盛開花瓣 天又是微藍
今晚愁緒泛濫 又覺冷風翻
物轉星飛 你也在我心間
別說追憶 漸被時日沖淡
筵席散 雲霧散 快樂從未與我相關

行過月滿再缺之間 悲傷已沒時間
還有力量志氣不減 都想修補我江山
行過月缺再滿之間 笑意總有淚眼
今生這未報的癡 來生再貪

行過月滿再缺之間 悲傷已沒時間
還有力量志氣不減 都想修補我江山
行過月缺再滿之間 笑意總有淚眼
即使感動了蒼天 時光未返

sor 唔應該quote
變金剛棒

strong post lm

雲爺作詞有一手

唔係我啊

穴正嫩

今晚這夜放的屎 明晚再爛

改天字好似好d

套戲完先諗到

今宵又會唔會好d

那年無家可返 閪就是錢銀
老人淫笑誘惑 叫我脫恤衫
地暗天昏 我會習慣抽插
又試口交 攞多佢兩三百
流淚了 疲倦了 快樂從未與我相關

今朝

好似開鮑順口啲

正

郭富城嘅弱？

Lm
但好似由頭一句開始已經唔多啱音

你在我陰間 - 那年鮑開穴正圓主題曲

當時無家可返 山盡是麻煩
衣褸全已破爛 睡到暗梯間
遇你一刻 說會為我包單
別再孤單 在睡床仍不慣
其實你 還未覺 每夜從來是要三萬

當_ _中出了 精液是微藍
當晚淫笑燦爛 沒套照開餐
插進一刻 你抱住我腰間
特快加速 用盡全力抽插
其實你 明白我 快樂從未與我相關

游過巨乳再吻陰瓣 中出了五十晚
還有力量性愛今晚 都想屌多兩三round
淫笑亂叫喪插之間 故意開發後眼
今朝這夜放的屎 明晚再爛

今年盛開花瓣 天又是微藍
今晚愁緒泛濫 又覺冷風翻
物轉星飛 你也在我心間
別說追憶 漸被時日沖淡
筵席散 雲霧散 快樂從未與我相關

行過月滿再缺之間 悲傷已沒時間
還有力量志氣不減 都想修補我江山
行過月缺再滿之間 笑意總有淚眼
今生這未報的癡 來生再貪

行過月滿再缺之間 悲傷已沒時間
還有力量志氣不減 都想修補我江山
行過月缺再滿之間 笑意總有淚眼
即使感動了蒼天 時光未返

掉轉正歌有故性d好似
但用成龍個名好似唔係咁好
集思廣益下 大家點睇

沖涼時執番梘 監獄像龍潭
碌棍何以變硬 兩手放腰間
對準菊花 我快被你雞姦
順勢一推 就突然地塞哂
流淚了 明白了 結局從來是最絢爛

以為
當風箏遇上風

Lm

改得好正
留名支持

強貼

推

連登任何post 總會出現基佬

我老豆好鐘意套劇 成日唱第一句

係咪連登第一份有質素嘅嘅改詞

一見到topic就笑左

屌好撚正

當年盛開陰瓣 閪亦是微爛
當晚甜笑燦爛 射滿照吹硬
插上一刻 感受彈跳之間
拔出一刻 就突然地吹冷

高質post lm

含過啜過每晚含精 好尻硬每夜晚

呢個幾好

淫蟲?

監獄成班「冷坦」 得我是童顏
嗟嘆年少錯犯 被判處收監
在這一刻 我願在停屍間
地暗天昏 日夜同被抽插
前列腺 麻木了 快樂從未與我相關

慶祝完劇

當年成龍中出 好似好聽啲

叫我?

出現了

當淫蟲姦污她 精液像濃痰

你在我陰間 - 那年鮑開穴正圓主題曲

當時無家可返 山盡是麻煩
衣褸全已破爛 睡到暗梯間
遇你一刻 說會為我包單
別再孤單 在睡床仍不慣
其實你 還未覺 每夜從來是要三萬

當_ _中出了 精液是微藍
當晚淫笑燦爛 沒套照開餐
插進一刻 你抱住我腰間
特快加速 用盡全力抽插
其實你 明白我 快樂從未與我相關

游過巨乳再吻陰瓣 中出了五十晚
還有力量性愛今晚 都想屌多兩三round
淫笑亂叫喪插之間 故意開發後眼
今朝這夜放的屎 明晚再爛[/red]

今晚張開雙瓣 精液是微咸
碌棍填於陰間 屎眼有青瓜
物轉星飛 你也在我心間
別說追憶 漸被時日沖淡
筵席散 雲霧散 快樂從未與我相關

行過月滿再缺之間 悲傷已沒時間
還有力量志氣不減 都想修補我江山
行過月缺再滿之間 笑意總有淚眼
今生這未報的癡 來生再貪

行過月滿再缺之間 悲傷已沒時間
還有力量志氣不減 都想修補我江山
行過月缺再滿之間 笑意總有淚眼
即使感動了蒼天 時光未返

收皮啦

跟淫蟲說告別 夜更覺孤單

我發覺啲人真係可以五音不全，亂鳩咁嚟，填詞呢家野真係唔係個個都適合參與

正 作埋落去

本身唔知咩歌，但一見到微藍2個字就大笑左

呢首好笑

痕癢為處於兩腳間 開心也沒時間
還有力量志氣不減 怎可穿我對西瓜
行過月缺再滿之間 笑意總有淚眼
即使感動了蒼天 時光未返

Cls

精液是微鹹會唔會make sense d

成窿，你搞到我笑到氣喘

邊首歌

係咪想講成_ 有病咋

高汁

冇人作埋落去

含過巨棍再啜蛋蛋 出多發有時間

弱 都冇巨乳

仲有好明顯作緊成蟲包弱
作乜野gay詞

名已留

流到穴滿兩腳之間 身軀已沒力撐
還有劇痛達至椎間 都想修補我菊花
離午睡尚欠兩三Round 我會否有夜晚
啪粒必利痛先知 離逝仲難

想唱

快

推到首歌詞變哂紅字

新前來的監犯 雙目是微藍
即時同佢過電 地上放番梘
被判終身 我嘆盡了新丁
後園開墾 己煉成咖喱棒
全部處 全部破 快樂從來是最簡單

捱過日插百次之姦，閪窿裡十條杉

笑撚到比老婆屌

捱過日插百次之姦，洗衫也没時間
還有道具去接多單 , 裸體中分了莊閒
容我任性意氣貪玩 , 故意舔這巨棒
得到的 是這千億 無價的咸

如我共你再次一起 中岀也是合理
如你未試過起雙飛 應該可走去搞基
巨棒又試再次升起 要69對付你
今生 只能打飛機 和屌空氣。

我就寫佢被迫想逃離地獄
你就話佢係真基，大佬你想我點作落去呢

新前來的監犯 雙目是微藍
即時同佢搭訕：「現有你分擔」

有少少淆音，但咁得唔得呀

成首歌紅晒未

轉韻腳同唔寫故簡單好多

真係寫故要需時

佢反抗唔到 唯有學識享受 中途轉左基

變左基佬歌

成班盲撚係度問咩歌
連登幾時有視障模式

J2又播緊了

個大佬單方面以為同佢過電姐

佢唔係基既

古巨基同洪卓立都有唱
希望十年後會聽到真人唱

改做 即時條野過電 地上放番梘

單向d

硬係覺得 地上 依個音唔多岩

新前來的監犯 雙目是微藍
即時條野過電 地放滿番梘
被判終身 我嘆盡了新丁
後園開墾 己煉成咖喱棒
全部處 全部破 快樂從來是最簡單

流血在你共我之間 監倉有是時間
條野硬了你卻封口 碌尻軟了你怎辦
來吃掉這個咖哩腸 再chok一百十下
今天先射你小嘴 明晚再來

新前來的監犯 雙目是微藍
心頭微笑燦爛 現有佢分擔
話說今晚 混血兒迎新晚
彈指之間 我被遺下丟淡
時日過 筵席散 這浴場未與我相關

今晚無得聽啦

改改吓成個方向改哂
btw strong post lm等聽全首

rip 樓主個成蟲弱 版

神人

成蟲版
唱得差唔好屌得咁大力

兩登是但一個都識唱歌

好痴線

上面入獄中途轉真基，成個心路歷程寫哂出嚟

笑到仆街

薛凱琪

諗起牙朗

strong po lm

lm

做咩變咗hehe歌

依家改緊d乜撚野

恒大在你共我之間 溫書有是時間
還有present志氣不減 都想final過到3
行過學院有進修班 我訓左無猛大眼
今日借左gran loan 來世奉還

今日報左恒大 依舊是型男
啲女甜笑璨爛 望上似識擔

報讀一刻 我以為有村巴 未夠收生 就突然地解散
流淚了 明白了 美麗從來是最短暫

恒大在你我之間 小巴我坐唔慣
還有雜費學費不減 都想final過到3
同親戚講我大專生 老母會笑著眼
今日借撚左gran loan 來世奉還

個post有聲
但好多詞一唱就唔啱音

好多牧師級都唔改仲作落去

你在我陰間 - 那年鮑開穴正圓主題曲

當時無家可返 山盡是麻煩
衣褸全已破爛 睡到暗梯間
遇你一刻 說會為我包單
別再孤單 在睡床仍不慣
其實你 還未覺 每夜從來是要三萬

當_ _中出了 精液是微藍
當晚淫笑燦爛 沒套照開餐
插進一刻 你抱住我腰間
特快加速 用盡全力抽插
其實你 明白我 快樂從未與我相關

游過巨乳再吻陰瓣 中出了五十晚
還有力量性愛今晚 都想屌多兩三round
淫笑亂叫喪插之間 故意開發後眼
今朝這夜放的屎 明晚再爛

今夜又想開餐 她像是為難
可是仍會照辦 又進去陰間
就算m come 卻也是要開餐
未夠三億 盡是濃烈不淡
狂後插 仍勁插 快樂曾在你我之間

行過月滿再缺之間 悲傷已沒時間
還有力量志氣不減 都想修補我江山
行過月缺再滿之間 笑意總有淚眼
今生這未報的癡 來生再貪

行過月滿再缺之間 悲傷已沒時間
還有力量志氣不減 都想修補我江山
行過月缺再滿之間 笑意總有淚眼
即使感動了蒼天 時光未返

你在我陰間 - 那年鮑開穴正圓主題曲

當時無家可返 山盡是麻煩
衣褸全已破爛 睡到暗梯間
遇你一刻 說會為我包單
別再孤單 在睡床仍不慣
其實你 還未覺 每夜從來是要三萬

當_ _中出了 精液是微藍
當晚淫笑燦爛 沒套照開餐
插進一刻 你抱住我腰間
特快加速 用盡全力抽插
其實你 明白我 快樂從未與我相關

游過巨乳再吻陰瓣 中出了五十晚
還有力量性愛今晚 都想屌多兩三round
淫笑亂叫喪插之間 故意開發後眼
今朝這夜放的屎 明晚再爛

今夜又想開餐 一臉是為難
加碼來到四萬 怒放了心花
脫去M巾 為未來住海濱
未夠三億 盡是濃烈不淡
狂後插 仍勁插 快樂曾在你我之間

游過巨乳再吻陰瓣 中出了五十晚
還有力量性愛今晚 都想屌多兩三round
淫笑亂叫喪插之間 故意開發後眼
不管身上有幾錢 全數已賺

和你別去再看海灣 開心已沒時間
還有願望要結的婚 都想找到我的家
遊過杜拜看過婚紗 眼裡一秒幻化
不管身上再多錢 來世再辦

多謝Lokb巴啓發左我作埋佢
改左你少少 睇下有冇好d
廣思廣益 求改善

甩哂beat啵......

無練過嘛
下次改進下

真係要